學徒計劃

有冇巴打知道而家仲有邊間公司收學徒
利申:讀完低級文憑夠資格讀hd電機

好似過哂

港鐵